要返工，不了

咪再講啦

好多post入面都會見到呢句”要返工，不了”

但其實你講呢句既時候，某程度上你都係想串下香港人咩都返工為主，係打工奴隸，點會唔返工而去做其他唔一定有結果既事

講到好似自己睇透個問題 / 好似自嘲完就冇事咁，其實呢個係一個問題

當你講得愈多，就會潛而默化做好理所當然既事

當每個人都要”返工，不了”既時候

當下次有更大既苛政，每個人都會覺得其他人都係抱住”要返工，不了”既諗法，而唔會有人企岀來，所以自己都唔會企岀來，咁就真係冇得救

所以，唔好再以為自嘲完好好笑咁就冇事，雖然下面實有人會話不了

今日會有幾多人去

打完咁大篇野咪又係安坐家中
等睇散水之後抽水派全面進場

我覺得唔岀去既冇資格站係高地上抽水

被騙了，仲諗住入黎負皮你

樓主鍵盤勇武

講得呢句野得三種人
熱狗 五毛 自欺欺人既港豬

始作俑者 陳豪賭一場又係邊種人